Policy Transfer 政策轉移 一問

請問大家有咩比較出名既例子
尤其係中國 感激不盡

輕輕一推

有係巴打識呀

有無先啱 自

推推推推

唔通連連登都答唔到我既問題？

推

出黎啦 識答既人